200萬香港人示威？ 外交部華春瑩：我提醒你，中国有14億人

中國外交部昨日(7月23日)舉行例行記者會，有記者就香港事務集中發問，發言人華春瑩作答。

問：美國總統特朗普評論香港示威活動時提到，中方以負責任的方式進行了處理。香港示威有近200萬人參加，希望中方會做正確的事情。中方有何回應？

答：首先，對近期在香港發生的事情，中國中央政府的態度非常清楚。中央政府堅決反對一切非法暴力行為，支持香港特區政府依法有效處理。

你提到了人數，我想提醒你註意一個事實：中國有14億多人民，包括香港在內的中國人民都希望並且有決心有能力維護香港的安全穩定與繁榮發展。

問：還是關於剛才特朗普總統關於香港的表態，他表示希望中方做正確的事情。不知道中方怎麽解讀這句話的意思？

答：怎麽解讀美方領導人的表態應該去問美方。但是請你相信，中國中央政府和香港特區政府為了中國人民的福祉、為了香港的穩定與繁榮一直在做正確的事情。

http://www.hkcna.hk/content/2019/0724/775677.shtml

我提醒你，地球有7X億人

閱

好似d小學生咁

華春瑩仲未死

人? 真係人咩?
識分人定蝗蟲未?

咁你想點？
我係咪要驚？

宇宙是中國（晚共）的

佢升左職

係啊,共產黨殺人無數,200萬真係唔多啊

關我撚事

點解中国係要搵佢同 緊爽 日日出嚟摟屌

14億人都未超越到美帝
返去打飛機啦

我提醒返妳，支那國有幾多人夠膽出嚟遊行

文革都殺咗3千萬啦

200萬人？知唔知新疆有幾百萬人去左集中營洗緊腦，身在福中不知福

邊撚個？

14億人咁又點
有十四萬人出黎反政府，我幫你奶閪奶到雪雪聲又點話

屌你老母 叫撚晒佢班廢西出黎

弱智邏輯 香港事務由香港人決定 關你地14億人撚事

你有兩個印仔？

我有十個印仔呀

你話有十四億就十四億？問過毅進制未？

口不對心，我最勁
我大啲1🤚🏼

全地球有七十八億人

WFC

小學雞

我提醒你，你屋企仲有美金未收起

哦！
我知呀！

咁點？

又真係，14億人有10%學香港抗爭都不得了

咁美國人口都3億
即係中國13億人投票美國全部人要切腹自殺
所以就要全部自殺死?

我提醒你，我有14億精蟲

果5百萬美金比晒中共？

佢個意思係咪中國有14億人示威? 多過你香港得200萬人啦，渣架。

呢D係咪叫忽然民主
唔講唔知大陸原來行緊民主制

其實14億人數有幾成真？

14億出黎先算啦 on9

外交部切勿干預香港人

10%都反 哈哈

當年六四 全支那3xx個城市都反垃圾黨
再黎多次囉
睇下今次邊個贏

其實口交新無啦啦換人好有可能係同內部有關
好多人都知入面其實都幾亂
我就咁睇姐 一般都係好撚爽同嗰個銀鏡唔記得咩名（wfc)出嚟講話
換咗人有可能係內部變數 係好係壞我就唔知

14億 反起上黎

想睇 1498000000 支國人一齊示威支持送中

呢條中央高官尿壺。

無左緊爽

1400000000牆內豬？

到時得14慢人

十四人出來反正策都冇

佢又覺得自己代表 14 億人了？
佢問過哂未？

中國有十四億人上唔到google YouTube Facebook telegram，多謝提醒

14億要食飯

笑撚死

關我地叉事
帶埋香港果10萬藍絲走啦

夠膽咪搞個公投問下十三億人有咩意見囉

何妖:好心你成熟啲啦

14億人想即時收返香港
夠膽你咪收 快啦喂
做咩唔收阿??

咁少

咁耐無見 幫人含完撚來呀
把口咁臭既

So?

我提醒你
印度就快多人過你

收皮啦八婆同我爭飯碗

勁
試下叫帝吧代表全中國十四億難民
出精多一次香港
睇佢哋表演多次

有14億無權表達意見嘅人

係咪無能收唔到先?

你大我啊屌你老母

仲以為含春瑩人間消失

好小學雞

咁呢個國家就應該反省吓點解要搞咁多嘢防14億人反自己啦

都係睇返耿爽正d 條眉幾撚趣緻

你都知有十四億...有五份一出黎你就仆街

我提你 地球有70億人

佢係咪帶頭破壞一國兩制？

仆街啦

一國兩制呀

支那人無權決定香港內部事務

管好自己地方先啦

log鳩佢啦

不過啲印仔係屋企

700萬人有28%上街
佢意思係咪中國有14億人
入面都有4億係反政府？
唔係既話做咩提14億
兩者根本無可比性

食屎啦印度依家都13億人 過多幾年連人口都無得再拎黎打飛機

14億人？但你14億人乜都做唔到呢

態度好叫囂張，中國人？

拎人數打飛機

on9，全球有60億人添啦

華春AI 黎

小學雞咩

14億奴隸

驚驚

我提醒你恪守基本法廿二條

我提醒你 中國有14億人示威

有14億關香港人咩事

秒

真跪足7日幫你奶又點話

我提醒你, 非淋每60秒, 就有一分鐘過去左

Hong Kong is not China

佢up乜春 關14億人乜事

仆街啦你

老老實實 你越玩強盜理論 香港人咪仲嬲

好叻呀有14億蟲

近排 J 得太多

好撚驚呀

我提你老母臭系, 全世界有70億人呀
你共國有幾多人關我撚事

係啵中國有1,4億人喎
咁要諗下點樣搞個中國5億人大遊行
有三份一中國人出嚟行你就仆街啦

反對一切非法暴力行為。支共嘅係合法暴力行為

多謝提醒
有14億人市場可以俾大家Sell
教吓佢哋點樣好好用個腦都好

今日西藏 新疆 香港
聽日就到北京上海深圳啦 亲

你有14億, 我地有肥媽

你代表哂咩

咁又點
關你中國人撚事

叻啦叻啦

14億人踢到世界盃未，講出黎知唔知醜

大家都睇唔透佢講乜
佢係話
你地都未見識到
全中國14億人廣泛性示威幾壯觀
200萬 開玩笑

14億愚民都拎出黎講

回應反映層次

乜呀爺真係會當14億人係人咩?

等一会儿，咱们14亿人出来游行，打倒港灿
哎呀，忘了祖国是没有集会自由

14億人但冇個平民對自己條命有話事權

14億人投晒票支持你？

14憶精子就有

佢竟然出返嚟, 仲以為佢死撚咗

口交閪
返入自己個閪度啦

我唔會驚㗎！

14億支那蝗囉
一年後可以28億啦

屌你老母 呢啲仆街係要出嚟撩交打

我提醒你數碼世界有7000億數碼精靈

我提醒你，香港好撚有錢

中國有14億多人民？連登仔: 我有二千多億精蟲

14億人,你問佢地想唔想要民主,夠唔夠膽問

咁呀, 咁叫14億人出黎遊行表下態LOR

人蟲兩不分

之前唔係有華春瑩裸照？

都係果句啦

華春瑩 龍不吟 虎不笑
小小春瑩 可笑可笑

陪領導瞓到爛先浦得番出黎

人係多但全部低質人口 有撚用

華嬸出返黎係咪即係唔會再見到阿爽啦? 論克人憎黎講兩個差唔多，但華嬸熟悉好多

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

要表決就全個宇宙既人一齊表決

好驚驚

你睇住你個14億人好過啦。

成日被代表
14億人口就14億人支持你咩

On9

收皮啦

要表決就連埋其他平行時空一齊表決

140都無啦

14億人,搵班小學雞做外交部

即係佢承認200萬呢個數字？

你提我做乜撚嘢 你提我我唔撚驚

大我呀？

我好驚啊
幾時出解放軍啊？

諗住搵夠退休收山移民點知俾人捉返黎
咁愛國愛黨緊係升你職做多十年啦

我提醒你，呢個宇宙有外星人

世界有77億人口

你贏

8000萬

大壩一爆 立即少一半 (唔該快啲)

港人治港, 我理撚得佢宇宙有幾多生物

小學雞咩

出必勝呀我

有中國外交部承認
毅進制可以收皮了

全世界有77億人
爭取自由民主係普世價值

緊爽...打飛機個種方法真係完全唔係華春瑩個皮

原來未死，本來以為佢變左性做四眼仔。

佢死嗰日我一定擺返幾圍瘋狂慶祝

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。』

咪就係

睇完就算啦！

勿推仇恨post！！

集中討論727，728啊！！！

咁又點

呃正皮

香港既事關你大陸人撚事咩

口交部

落力d同習大大陪訓
上位就快過火箭

我提醒你，14億人但不是全部都有腦袋

我提醒你 Hong Kong is not China

14億益生菌我就信

中国只有14億支那蛆

你200 我1000
你1000 我一億
你一億 我無限

我體內都有過億既末來人類

佢真係想全地球返鳩你？

哈哈！14億人想做反好耐啦！

on9 無極限 好呀 讓你的14億人上街表達訴求吧 咪玩啦 14個上訪都又拉又鎖啦 bullshit!

so what

弱智

最唔反抗嘅話入集中營嘅咪會係香港人囉屌你

Who fucking care you 支那

14億人，窮死餓死都有一百年

佢地一發聲人都即刻消失啦

亲，妳的回答反映了內心的恐懼了～

你夠撚膽用新疆方法去治香港咩戇鳩

突破盲腸

沉默的大多數中國人無參與撐警遊行，所以他們支持反送中

我提醒你

Hong Kong is not 支那

Not yet!

地球75億人添
戇鳩

我都才想問

反彈再反彈
我大你一歳你就要聽我講

小學雞咩屌你老母

大把人反共啦， 你以為你哦14億都支持你

14億人都無民主 仲出黎打飛機

下一步呢？無啦，咁提14億人做咩呀？
14億人無得投票？定係14億人無飯食？
咎手，巴閉啦，有14億巧威威呀
提醒你，全球有70億人

14億條蝗蟲定黃皮豬？

呢個係機械人嚟，唔洗理佢鳩嗡

一陣皇軍重返支那嗰陣咪好冇癮
皇軍: 又話十四億人 バカ野郎

講埋曬d 1人1蚊都掟死你系列嘅戇鳩野

所以？

請問這是正式錄用的外交官嗎？
14憶都答得出

你嗰十四億唔係人，係豬。

佢地冇權遊行

關你支那鳩事咩
全球幾十億人想你中共收皮添

14億人入面有11億人日日食唔飽
有2億人就俾你補血充大頭鬼
淨返1億黨員就件件肚滿腸肥
呢條臭西仲夠膽講14億人??!!!

叫你1/3人口四億人出來遊行撐香港送中囉

我提醒你，一國兩制

所以呢？
叫你嗰14億奴隸落嚟佔領香港？
呢啲言論完全印證咗我哋呢區區200萬人講嘅都係事實

哦

仲未獲毛主席接見

華春瑩復活

爽死了 爽死了?

警務處提醒你 有35,000人

市民：

14億人都搵唔撚到11個識踢波嘅, 收皮啦

全世界 七十幾億 14億？ so ?

笑撚左

咁你叫14億人出嚟反示威囉

多就有撚用呀?我夠有幾億精虫啦

佢夠膽咪組織一次愛國大遊行囉睇下啲中國人唔小心發現左原來自由表達內心訴求係咩感覺之後，中國以後有咩問題會點丫拿

14億計左香港果堆藍絲廢老未?
唔好遺忘佢地丫 華同胞

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

梗係搵啲有讀過少少書架啦

14億人但成地精

14億人全撚部垃圾

我提醒佢，我有1X億精蟲

支那有幾多蟲關我撚事？

提醒完無下文? 咁咪即係廢話

14億？我好L驚呀！叫晒佢出黎失講啦……屌你老母！
香港加油

你岩

係唔係暗示十四億人可以示威

14億人但有13億想移民

Asked and Answered

還是關於剛才特朗普總統關於香港的表態，他表示希望中方做正確的事情。

呢個先係重點啊
叫你支那唔好攪香港呀

為咗條命可能要嘔突俾5千萬，依家係俾錢番工還數

唔撚怪之得撐警大會全中國省份都派人黎
又係中聯辦指示

共產黨話自己代表14億人

叫佢叫二百萬人出黎遊行反對香港獨立。

記者：二百萬係香港四份一人口，我宜家挑戰你，你叫三億人出黎遊行反對香港獨立，我馬上申請入籍。

地球有70億人

我提醒係，在非洲每60秒就有一分鐘過去。

宇宙至少有14億個地球

地球有70億呀，柒頭

提提你宇宙有幾十千萬億個太陽系啊

其實鄰國係咪真係有14億人口都成問題

其實香港關中國撚事啊？

習近平以2970票全票當選，連任國家主席、中央軍委主席。
外交部華春瑩：我提醒你，中国有14億人

係咪喺LA買大屋嗰個華春瑩吖？

你知唔知全世界有七十幾億人口，當中有六十億人唔鍾意中國

人？

喂，喂，我好撚驚呀

如果你地14億人入面有二百萬人出黎行足9粒鐘，而又唔打爛野，唔周街痾屎痾尿，仲要識得俾錢排好隊搭車，你先再講野啦

唔係喎，你地有權示威咩？定係你曲線叫14億人黎示威呀？
俾你出到二百人都當你贏啦，仲14億

華大媽唔係逃亡到美帝救助咩

我提醒你 60秒 即係 1 分鐘

我提醒你，你張綠卡凍過水

香港人提醒你：關我哋撚事 香港唔係支狗可以沾污嘅地方

14億人你估有幾多億人想反你？

14 億人 有幾多人係奴隸？

D梆匪够成日話手上有幾多幾多人質啦，仆街冚國剷！

係咪公投過14億人都唔支持？

負評, 上一頁, 停止推post
-完-

夠唔夠膽想

帝吧驚到解散左

屌!又係呢的on9邏輯，真係柒出國際。係呀！你有咁多人，來個民主選舉囉！

外國勢力有 50 幾億 + 1 人

如果共黨有倒台危機
咁識計算又咁短視嘅中國人
會繼續支持黨定落井下石，實行一沉百踩？
自己諗

落黎開槍射晒200萬人囉

你以為 14億人都撐支共 ?

14億又點？你14億人民都無參與政治嘅權力，連維護自己人權都要被人拉。呢14億人又憑咩對香港指手畫腳？
自己人少時就話民主是壞東西；人多時又即刻衝出嚟點人數。死返入老母個閪啦。

on9

我都提醒你
全世界有77億人

口交部 食屎啦

所以呢你們有示威權嗎？

全世界70億人大把人想共產黨滅亡，咁你滅唔滅亡？

世界有70減14億人

我想講一講「怎麽解讀美方領導人的表態應該去問美方」
係咪on9 就係問緊你蟈點樣解讀呀嘛....

口交部打飛機

請14億人上街遊行報国

低B

14億人關我x事

佢地有撚當啲人係人。

夠薑咪叫晒14億人落嚟

14億一人一蚊射了

問何大姐張美國🇺🇸green card有交出來嗎？

地球有60億人

又嚟tum大家開心

口交部有無腦㗎？佢咁講，比外國政府聽到，即是話俾人知，支共依家係恃住人多，夠叠馬，嚟發揮佢喺爭議事件上嘅影響力（而唔係講道理…）

依家好多發達國家生育率唔高，再咁落去，全個世界咪俾你玩晒？為咗唔想有呢個結果，外國政府要點做？

支那人類補完計劃正式啓動…

14億人都唔知89年6月4號發生咩事 ，枉為人啦

共狗有咩做唔出

有14億人示威？
有14億人示威你倒撚咗台啦

14憶低端人口

14億人落晒黎搞場遊行囉，我都想睇下

難道香港人去遊行示威，要你14億奴隸批准嗎？

有十四億愚民

香港內部事務關你撚事

華春瑩終於復出

死咗點做習大大嘅人肉飛機杯

Noted with Thanks

我提醒你，中國人有14億人，但係如果北京出現2百萬示威者，共產黨一樣會仆街

陸慷同耿爽口炮口到喉嚨痛要推返華嬸出黎？

我都想睇下14億人出去天安門廣場遊行

𠲖！一條友都冇 ？！

800萬人真係出黎行佢都可以話有14億人

係咪間接串埋其他國家少人

真理

之前係唔係有華春瑩床上影片流出？

華春瑩代表14億人？
不如先問下14億人要唔要共產黨坐擁中國！

kwlc?

佢承認有200萬人示威? 香港警方唔係話得幾十萬咩?

夠膽就落黎香港開記招，我保證你轉頭變盧偉聰

我提醒返華春瑩
你係李肇星個情婦
仲畀好多人屌過

有13.1億係三番

可能維尼叫佢咪駛旨意著草去美國
將佢啲美金充晒公，疊埋心水做口交機械人

Tg有人放晒瑩瑩全家既料上去，任睇

link

垃圾仲未死

為左200萬矖冷14億人
好撚驚

on99
十四億人又點
出黎示威未又係比你地滅聲

你地又唔係民主國家，人數大晒呀？

我提醒你，在非洲每60秒就有一分鐘過去

叫佢搵嗰14億人係天安門示威一次支持一個中国囉～

提你老母

哦 關我撚事

行撚開叫佢，佢顧掂佢自已先啦

因為緊 又 爽

我提醒你 你地有解放軍

大過你

咁你咪放哂14億人出街，比佢地響大陸示一次威集一次會囉，做個社會實驗睇下。

好撚驚

所以支持政府個班人只是佔全中國的0.0000000000x%

我地200萬就上左啦
14億 ......不如你試下搵到 0.002% 人出黎 比佢地上街先算啦

【新加坡國父李光耀，點睇「Being Chinese」？】
.
十年前，已故新加坡國父李光耀接受〈海峽時報〉記者一連串訪問。佢談及新加坡未來發展、與鄰國關系、外來移民等問題。

************
◆問：隨著中國越來越強大、越來越有影響力，中國人對新加坡既態度會唔會有所改變？
.
◇答：當然。佢地會期望我地更尊重佢，「你必須尊重我」。佢地話大國小國，同樣平等，佢地唔係霸權（hegemon） 「bu cheng ba」。
.
但係，當我地做左D佢地唔鍾意既野，佢地就話你損害十三億人民既感情，「 shi san yi」。掉返轉，佢地搞到我地唔高興咩？都只不過幾百萬 人— bai wan — 唔高興。So please know your place.
.
（註：「bu cheng ba」、「shi san yi」、「bai wan」呢三個名詞，李光耀真係用普通話複述一次。）
.
************
.
◆問：有D人相信，你可做全球村人（global citizen）呀，你可以做新加坡人，同時又返去你既中國根（roots in China）。你點睇呢？
.
◇答：根本就無咩國際公民（a citizen of the world），你可以選擇做某國家既國民，新加坡又好、馬來西亞又好。又或者返去你既中國根 — 去香港、台灣 — 最後成為一個中國人。

地球村提醒你全球有75億人就算扣除支那都仲有61億

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

習維尼小學學校校友口交式恐嚇

會員number3字頭，block得，用連最基本人權都冇嘅新疆集中營嚟同香港對比，你都冇撚腦。你真係身在福中不知福，仲有咁多人幫緊你條廢柴爭取緊福利

單機啦

不如一齊登報紙 串鳩佢

話港人治港 高度自治 ，香港人出黎遊行 關中國人數咩事。

搞清楚國際形勢先啦豬頭柄

無否認姐係港共報假數啦，無夾口供喎

佢係3xxxx唔係新會員

你咪放14億人上街遊行支持修例囉，我驚你嚇到解放軍賴屎都未嚇到香港人咋

笑左

十四億人有十三億係垃圾蝗蟲
得一億有錢出國愛國

痴心妄想

一於比佢地上街自由發表意見

我提醒你，外太空冇人

可唔可以借題話中國漠視一1國2制?

之前唔係話登報紙嫁咩？有冇人跟緊？

好型

搵日出黎示威曬馬囉 睇下民意
主席要求點人數

個14億人連自己野都決定唔到，決定我地

可能寫得唔夠曲, 我係想講華春螢話, 我返去重讀中文啦, sor大家

中囯係侵略國
佢意思即係14億人都反對中囯？

喺間冷氣房度說三道四

天

14億人？

14億撚敢出聲咩 俾中國打到傻晒啦